下個月網上行完約 本身168 500mb 續/轉？

如題。